‎[ 進攻足球極致］阿仙奴對利物浦 2

Sunday 4/11. 11:30am

Sorry 1:30am

要錯幾多野先得

1130am
你改完名之後係咪hi大咗

成班傻鳩

錯誤係利物浦嘅一部份

以為入錯

星期六晚黎
第日星期日

跟google

吹水台

點架，開個post都開5,6次

佢地渣ga

再開過啦

要開幾多個

好撚鳩

嚴重懷疑on9係會傳染概
利post畀某人傳染到個個都變on9了

仲有冇新POST?

成班on9
腦有事既就睇醫生

駁唔到

要經常回帶#23

白白馬佳田

原來利POST黎...仲以為馬撚POST

長期置頂

一粒老鼠屎

垃圾9巴，上水番屯門，望住塊板仲有30min等到10min 跳番去20min
本身等半粒鐘車已經on9,e+等足45min

隊波愈勁
球迷愈醒

西甲二哥咪當年歐協決賽對果隊😱😱😱😱

利post定阿post...

原來利post黎，個名柒到

點解唔搭44？

做乜鳩
唔知以為今晚踢

乜撚野極致

快啲推爆佢啦

巴士月票表示窮呀

以後諗唔到Topic就叫深夜西波算啦

一點半有幾深夜

都打到3點架

69聯盟對決咪幾好

好想David Wagner比人炒 之後過來幫手

起碼中一半先嘛
深夜唔中
肯定中閪波先

三沙戰酋長

唔錯
4/10

d topic 好柒
快手推爆佢把啦

上個post La子post Rachel Cook咁識貨

果個post我都like左

或者求其推到完場囉

rachel cook對吸手波

係，仲記得當年告魯夫個仔踢過

今晚要含淚幫熱狗打氣

Super la

假架不過

利記係時候要大敗 兵工廠永垂不朽，爺爺萬歲萬歲萬萬歲

愛蛇當道呀

爺爺精神長在 足球遺產

唉 有無手足同條女行左好耐

但唔係幾想結婚

而家興傾女唔貼圖？

求下La子再貼

又要告解了
2001年三冠迷利

勝利球迷

五冠咩唔係

見你求我

不過佢5官真係好靚

對眼隻色好靚

拎到第三冠嗰時迷利，可以咁解讀

鐘意睇佢呢啲普通相多過性感相

真？

留名

真呀 佢賣氣質都夠殺啦

仲未有名有ig?

烏煙瘴氣

Because of u ~~

冇丁開鬼妹

行咗唔耐 但好想結婚

以前平到乜咁
不過把聲唔好聽

小弟要求唔高
有Rachel Cook 咁既外觀的女朋友已經心滿意足

收皮啦 ！

新利 ?未見過u

有無露點

大撚把 自己上網搵下

依張無可挑剔

Ut 卡大跌價
想入沙拿 依家入唔入好

定一星期後跌得再勁d

又要打J

你好唔得閒

係靚喎
不過都係打少D啦

早買早享受

入錯 sorly

Liverpool & Tottenham are interested in 26-year old Lazio midfielder Adam Marusic - Both English clubs were closely monitoring him in the summer, and are still looking at the Montenegrin alongside Borussia Dortmund. [@CMdotcom]

BREAKING: Juventus are interested in taking Liverpool striker Divock Origi to the Italian club in January, they see him as the right profile for his price, age, and technical ability. [@CalciomercatoIt]

The Italian outlet also mention Origi as the right fit for Milan, but do touch on the fact that he will go as a backup player if he was to move to any of the clubs.

Hoffenheim midfielder Karem Demirbay has confirmed Liverpool’s interest in the player, as he says that he is aware of the speculation and about the scouts that were present last weekend against Stuttgart. [@BILD]

The Midfielder was asked about this after his last game, and said that he was aware of it "Of course! I can handle that". Nagelsmann also commented on it and said it was "interesting for Liverpool".

力子同球皇朗一齊踢波

今年球會字去邊搵

下場一定要出美羊爆鳩lovern屎忽

sorry入錯post

屌你都on9 出2&b 黑b夠殺啦

Sorry入錯post

爺爺番黎啦 我地知錯啦

藍斯25準備

阿迷全體心聲

打倒利狗

今場無理由唔出沙基利掛
一定係同阿快打快

有無阿迷手足 pro club 收人

利狗出返去啦

屌原來利po黎

進攻足球關利狗咩樹
清冇入錯

小喬FB張新相好靚

我剩係識大喬

code

未久了

你估我係呀正咩
杜小喬呀

成班馬撚推po推咁慢

D牙唔得

It’s my life~~~~

邊個柒頭改埋d咁既post名

樓主

岩岩youtube路過見到古係利嘅片
又丁咗次
好勁

It is now or never

睇黎簽Demirbay近了

好似好普通

今晚支持鏝定mma好

鏝 打沉左mma先

我會咁睇，佢如果打中型班一次過打唒playmaker同box to box會好屈機，但如果打利作用未必有fekir或ziyech呢兩種打法適合利

笑喊憤怒像無形 日夜歡笑可以盡興

Jürgen Klopp turned down Real Madrid job offer in the summer, before Julen Lopetegui was appointed. The German never even considered the offer, as he’s fully invested in the Liverpool project. [@DiarioAS]

報紙佬吹撚到雪model乜柒乜柒
結果咪又場場正選

有高的利子像個寶

有FSG的利子呢

校長

一定撐熱贏啦
熱有咩好驚
但stop到鏝嘅真係靠sig6架咋

都係和波啦

熱狗和撚到咩

熱贏啦
鏝多1分都死

係
輸少過一粒已經當幫忙
廢事個得失愈刷愈開

仲有一個鐘，含淚撐熱狗

Eriksen and Ali sub

輸少過一粒仲算唔算輸

曼城迪布尼 sane 打後備
熱刺 Eriksen Alli 後備

熱狗搞乜鳩,好多人用咩

擺爛

讓半臂

比賤種炒完高普條氣都唔順啦
邊有咁多if you cant beat them join them

意假真係無人睇，拉柴奧對國米呢啲大波都係坐得個唔夠一半

個草地

塊地爛到咁踢英超

做乜鳩 英國都有NFL架咩

International series會出國打

點睇啊屌 個場花到咁

訓得

快到

睇半場訓

垃圾

旁述：kyle walker要睇住sterling la
.....

molamola

屌 岩岩開左包花生 仲諗著慢慢睇

脆皮廢撚到

艾達臣企到咁出

熱狗都唔係無機

皇馬炒左領隊
唔知搵邊個頂

熱狗真係廢物黎 踢得垃圾 個場仲垃圾

雲爺爺應該有機

佢地個主場到而家係咪都仲未起好

溫布萊個場咁撚鳩嘅

好似比左美國佬用黎搞美足

落場踢埋啦 反正咁叻打人踢人

施素高
係咪叫得呢個名嘅都係垃圾

兩個法國佬鬥on9

d數字同個隊印仲係到

條界好難睇

有冇人知熱刺個雲耶馬去左邊

28號先打完個場仲踢到波都算係咁了

fsg :NFL廢隊先係溫布萊踢

set hut hut

lloris球近柱karius一定救唔到

後備都無

傾

起好啦，但係好似攞唔到批文，今年都仲要用温布萊。

claim

個場好大

55互拍
攬炒

除左疤狗果個 呢個最大 但係垃圾到咁

跑撚死

咁樣輸個角

個拉美拿好垃圾

文迪今場都幾唔掂

兩邊好似比D 線FAKE到
D企位好逼晒係中間咁

打足球用手好出奇? 無:first down ?

利記真係生不逢時,
唔會夠呢隊曼城爭,
比多三年你都唔會得

同la子一樣 淨係識花巧野

唔肯洗錢買中場一世都唔會得

fsg

唔係人腳問題

係曼城個打法會繼續拎到100分

我利人腳再好D都做唔到咁

我相信利中場換迪布尼 d華 b華一樣拎到100分

now做咩請個咁醜既女,
都已經輸波仲要睇條咁既女

條腿正到仆街wor

蝗馬應該要請雲爺爺先搞得掂

當你拎到100分,佢地就會拎101分,
唔夠人好係事實

聽日去馬會買1皮野曼城冠軍算

想奪冠？睇下人地條中場同利條中場先啦

屌你羅列斯膠過卡列斯
一場一膠

今年arsenal 一定排高過spur

我熱有嘅係未來

同樣打鏝 熱刺似樣好多

施華咁都仲比

又唔出艾力臣 Son 點打

walker

我有無聽錯
NOW個講波佬係唔係係咁將查比亞叫獲加

屌你肥普肯換人未

換都唔換大力臣

古狗入場

迪布尼白白滑滑

肥普有孫興民艾歷臣阿里呢d唔用
留班冗員係度

真係諗唔到咩理由曼係哥狗領導下拎唔到英超 真係穩到仆街成隊波

當歐聯入到4強

lml

拿美拉

最癲係
佢隊波冇話冇咗邊個唔得

出施素高真係r撚哂頭

拉美拿真係垃圾都不如我屌你老母 咁都唔入

Lamela條垃圾

salah 同佢咪差唔多

差d馬列斯又做罪人

個爛地玩死自己

狗咬狗

林美拉果腳係爛地彈起個波

hand ball wor

羅列斯臨尾唔上黎,飲醉左?

0：1差唔多

粒粒皆星我阿婆教都穩到仆街啦

以為呢個係牙狗post

入到四強
但聯賽對D弱隊的話咪又係副選都照食

其實今季投得降

鏝真係勁到仆街
利完全0失分空間

傷KDB 都保持不敗, 真係玩JJ

呢隊波就係恐怖在無話無咗邊個唔得，個班底厚撚到，好葡萄

sane jesus長期後備

等你下半場莫氣先出嚟爆你

我地就打到莫哂先換神軒

又借啲意

潛到唔敢出

榜首坐唔夠一日
又冇左了

望鏝今季要攞R聯
英超又攞過，冇咩動力
咁我利就........

Ching諗多左 人地target x冠王

油王落咗order一定要攞R聯
其他 冇所謂
好似係

白白馬佳田不如要肥普啦

希望油王可以施捨個英超比我地

開post要考牌

要雲加可以附送新球場
唔係唔要下話

FSG落左order今年要破古狗個賣人紀錄
其他 冇所謂
好似係

又玩鳩毒撚

已經有馬體會，又整多隊mma

我利拎歐聯啦

宜家有邊個賣到咁貴

棉龍

美斯

冇野，柒左

對阿狗失分既話可以正式投降

個topic如果係柒碌足球極致既話
會有利po style多d

點解叫白白馬佳田

公海見到

電話moon太細 差d睇唔到皇馬排第幾

邊度黎的自信
進攻足球極致

白白馬佳田好鬼正

旨意熱狗主場可以令鏝失分

仆街請干地嘅話世三點走

琴晚曾經FF過熱狗主場會停到鏝... 結果都係唔掂..
好似無一隊會食到佢地咁
相反我利就....

好似隊隊都食到我利

皇馬無前四，全力衛冕拎歐聯資格

冷風一般的你 沒法讓我親近

皇家冬季唔買人
真係會
白白馬...

買沙拿

熱狗自己柒，幾球單刀都唔入

三隻白白豬

柯尿去廁所

負皮係俾樓主嘅，辣殺post

好球！

出左首 ynwa 姊妹歌 好感動

皇馬一早買夏殺特咪唔洗搞成咁

衰自大

btw, 琴日傳左VVD隻新Chant, 都幾正, 唔知巴打Share左未

皇馬陣容冇乜變 只係冇c丹c朗 就搞成咁

而家人地唔會肯去啦

朗哥喎 影響力超乎想像

朗哥踢落又唔係真係會carry隊波嗰種，但出黎效果差咁遠

冇人識入波已經唔同講法

即係利記冇咗軒咁

諗住靠賓周馬真係笑死人

大聖爺季初都有d光芒既
點知越踢越差
真係唔係大佬材料

佢易傷果下弊

全身傷鳩哂

一起身諗住熱和到鏝
點知都係唔夠砌
好彩嘅係聯賽盃出咗局
賽程冇咁密
用多d 勝利14-15人都ok
但而家睇嚟英超 歐聯都難有冠

所有力集中哂喺決賽打利爆發

唔係妄想喺鏝底下有得拎冠下話
原本盃仔都搏下人地唔出全力, 點知已經收咗一個皮

得番FA Cup ,到時出米子已經變哂雪條, 分分鐘第一場都出埋局,又食雞胸

土耳其媒體《Fotomac》報導，由於表現不佳，德國門將卡里奧斯極有可能於短期內，被比錫達斯「彈鐘」，盛傳該隊已就此事，與利物浦展開討論。同一時間，這支土超豪門亦會與紅軍的代表，研究借用比利時前鋒奧歷治的可能。

我估好多ching 都係想搏一次英超 其他出哂局都唔重要

佢有ＣＳ未

比錫達斯見過鬼都仲未怕黑cls

希望之後可以打起邊奴同基達
大清健健康康
前面三個愈打愈順

又話卡膠踢得幾好

咁快就彈鐘

岩岩到機場個時好似英雄咁比人接機
而家慘到要比人彈鐘

借前鋒好過借龍門喇

個前鋒衰咗都仲可以賴下戰術, 走位,風格問題等等

龍門犯埋哂啲低級錯誤, 可以賴咩

佢個位踢得好冇用
要接到先得

7場有1場
但柒咗歐霸嗰球之後
喺whoscored未試過高過6.5分

柒咗球之後又打回原形

All these Karius rumors are ridiculous, and what’s even worse is that our fans believe that Besiktas are unhappy with him when that’s totally untrue. Fotomac is one of the worst Turkish outlets, and usually just speculate negative on players.

Besiktas fans are really satisfied with Loris Karius, but they have been really unhappy with their overall team performance, specially their defenders which have made multiple errors throughout the season.

Don’t believe everything you read.

雖然話失波未必全部關龍門事

不過佢本身真係唔多上身
連基本既撲救都唔覺得佢穩陣
水平真係太低

土耳其賽場上面無風水陣

Loris Karius must be the most unlucky keeper going. He’s now conceded three own goals this season...

返去踢德乙算啦

Karius根本未夠班
同Monero 一樣

ab呢一買真係快狠準
除左李城果球 一直都穩定 有時有靚救

對轟嗰場要不是ab

唔講能力Ab身型氣勢已經贏幾條街

世界杯嗰期利子話ab好普通

仲話一係要oblak唔係就平買butland

要Oblak 無問題,
不過FSG唔會買唧

butland

嗰陣嘅前提係一係fekir + butland
一係ab / oblak

買butland不如用返米仔

好想要攻中

想要Fekir 加多個中鋒

果陣大炒羅馬話覺得好廢

巴塞出錢買摩未

其實係 sm羅馬果場真係唔覺ab勁

不過如果有留意下意甲就會知點解AB值錢

番Mainz 喇

條友好似比土耳其果邊屌佢玩得太多instagram, 不過前提都係太廢，你勁理撚得你玩咩

如果model決賽冇派膠，而家會變成點

Ab身型好好多 厚實過model
model咁瘦又唔見得佢身手快

Ab最左有心玩波個d之外真係好撚定

同埋救單刀 應付傳中都有一手

對車仔個場唔係佢表現好 我諗都挨唔到去大清追和

去左皇馬

25古留垃圾車

On9

Dllm

求其搵個唔睇波嘅朋友望完model啲相都問,
"下?呢條友對腳咁幼都係足球員?"

真係專心做model仲搵到喇

on9係會傳染架

求其搵個唔睇波嘅朋友望完沙基利啲相都問,
"下?呢條友咁矮都係足球員?"

真係專心做哥基等人養仲搵到啦

美斯係短架啦

笑左, model諗到咁樣返利記

假設米走，你地想買邊個做二號龍

model

米老虎摩, 呢3個屌極都走唔到

如果model唔彈鐘我覺得簽butland打二號夠做,最理想係Pope,不過人地唔會肯打二號

老虎可留，米馬鳩屌摩走吧

差一張swap deal換到拉子

馬鳩域真係一個傳奇 連預備做都唔見佢有踢過 究竟佢每日係點過

heaton依加仲坐緊後備
點到Pope唔坐

依家先15頁

樓主冇負責推post

你promote下老x糖

不了 唔好飲

好似on9子咁過

好充實

唔講都唔記得佢

e單野上fsg完全唔明咩叫止蝕
屌摩都有得踩下草下，mkv係高普手下完全無用過咁，咁都唔收番幾百萬，仲要蝕人工

都要有傻鳩肯接手先得架

我想問如果我完全封鎖左on9子
之後你地引用on9子留言，我會唔會睇唔到你地引用

又唔用佢又要出糧
點解唔直接傾解約算

唔會
但係會睇唔到條撚樣開post
好撚麻煩

情況同摩佬一樣，你幾時見佢會和平解約

貼錢俾佢走囉

屌那星 有邊隊可以擋到曼城

佢地幾時對轟

轟都阻頭阻勢

12月9 主場對鏝

諗唔到邊隊有機阻一阻了

利，擋左兩分

搵個主場黎擋

笑死人

獌有機會擋到2分既

曼城=冷空氣
利＝兔子

真係諗唔到有咩可能曼城會柒

開始明白當年打6冠疤，其他隊果種無助

咁到夏天利咪反杯?

係
不過夏天未開季

正解 pre season 利勁到癲

英超亞洲挑戰杯

反夠未

人紅先比人反

-,- 我好低調wo

無女咪要低調d

...

Show blocked user - 傻豬黎既

你好低能wo

夾攻？

飛撚左佢啦
呢D女要唔要都罷

之前安德烈治要佢佢唔肯走可以點

係 Lego 有幾座

乜利po個個都好似好有米咁

只有社會成功人仕先會迷利

其他po講緊炒咩樓
利po講緊fifa ut炒咩球員
高下立見

利子上哂岸唔駛炒樓

利post多廢青

低薪廢青

me too
開始諗啲人咁辛苦儲錢結婚買樓為乜

係 明明問爸爸攞就得

老豆早幾個月開始話唔會再比屋企啲水電煤雜費 要我同哥些牙

每個人心態唔同姐
好似我咁, 家庭觀好重, 一定要生小朋友
咁依個時候未會計劃未來, 要儲錢買樓, 因為唔想小朋友搬黎搬去
租樓一黎會無啦啦比人加租, 更加有機會無啦啦比人踢走
而且儲蓄都係一個好習慣黎, 唔儲錢我都無咩地方會洗晒自己份糧
只可以話每個人唔同LOR
對我黎講儲錢買樓係好有意義同必要

再加上零父幹

但買樓可能係我暫時最後悔嘅事
真係好困身
返工做得唔開心都唔敢走

最近有個fd買咗樓花 好似好開心咁
我見證佢做樓奴都唔知凳唔凳佢開心好

Besiktas are happy with Loris Karius’ form. They can’t send the German back to #LFC. [Dominic King]

good news

咪唔好比
Or cut 返家用

其實有無諗過喺香港，如果你無錢，生個小朋友出嚟係害咗佢

岩岩先交左成2k電費

ching間屋好大/好多電器

咪係，就冬天都成2k電費

種大麻

但有一個夢 不會死 種大麻

老豆屈佢比 ，然後日日開行冷氣啦

明明唔諗成家立室..
但當見到D老友開始結婚..就開始有D想..

好掛住她

金庸

好喜歡她

幾喜歡她

但女都無，可以點

巳做好單身既覺悟，人窮廢事cow女

人生已經無義意
但願利記拎英超就足以安息

TVB 係時候重播下佢D戲

same

然後你獲得永生

有冇利子整到 利記wts stricker

我老豆老母供我去外國讀書都唔撚畀錢佢

去到果邊整係畀學費,搞到係CHINA TOWN打工

做垃圾WAITER,發誓U GRAD就算餓死都唔會再打呢D垃圾西工

辛苦到仆街,好在最後都2:1

勁呀巴打

東北季候風正影響華南。同時，颱風玉兔向西移動，橫過呂宋，並在今日下午稍後進入南海。按照現時預測路徑，玉兔會在未來一兩日逐步減慢及轉向北移動。

視乎玉兔的移動情況，天文台會在星期三早上考慮是否需要發出一號戒備信號。

2018年10月30日19時15分更新

真係好撚辛苦,放學返工

放工趕ASSIGNMENT,屌佢老母唔係人生活!

長命百歲

唔止 係永生

都可以唔安息咁死架

比清使唔使咁毒呀..

交稅佬又上水？

咁撚耐仲未推爆post

呢張相正撚到癲 係舊登見人討論過佢之後 就迷到佢而家

咁快週中啲波就唔關利記事 好冇癮

依d西杯俾隊波抖下仲好啦
又唔係陣容深厚

週中唔使睇西波仲爽

條友真係好需要存在感
有個Friend又係咁
成日都要有意無意曬下自己有樓呀
要去咩國際企業開會呀 乜柒all in左騰訊
而家都冇乜聯絡了 太撚煩

咁佢靜係得呢d牙ma

你用on9感化佢啦

你on9 d 你試下

已經block右佢

舊登有個post講佢同elsie hewitt

大家都咁樣講佢仲好意思上水
現實都應該係無乜野做無乜朋友個堆

咪撚理佢啦屌
頭幾都好地地見到話唔比家用再睇下user名

懂球帝都知醜收左皮都唔知點解佢仲好意思發表佢d偉倫

呢個真
仲要做保險狗定唔知broker狗斷自己六親

一本獌猁

可能稅佬都係心地善良嘅人
但係毒撚成日比人恰
唯有上網呃下存在感

E兩樣都係斷六親首選,早幾年先比個FD由說買保險,之後又話推薦我睇咩書,話佢上司都係睇果本野成功,上灑腦咁

唔知點解直覺上係利迷

泡妹成功係利po宣傳老虎堂
利申以前唔撚知係咩

same 由細睇佢睇到大

瘦得黎個屎忽咁正都有

Besiktas haven't asked #LFC to take Karius back and there is no early break clause in two-year loan deal.

飲左未

今個星期終於踢得一場 可以比班人休息

啲保險狗通常都係咁，仲要成日散發正能量

韓狗係咪成日去旅行

唉依幾日都比個保險朋友煩住

遲啲就唔係你朋友嫁喇

狗狗聲

韓妹

其實做保險係咪會令成個人價值觀變哂

笑撚左

岩呀 最撚ON9係如果佢成功開到單,佢會問你拎D FD既電話,再向佢地埋手

一年去3次算多定少
上次去就係暑假去泰國
而家計劃緊12月聖誕節去利市睇聖誕快車

會不停洗自己腦，覺得做呢份工係幫梗人，煩佢地係為佢地好

好有錢 我都想去朝聖

12月？諗起都凍

二十年無去過

我過香港島已經當係旅行

其實而家去係抵，我廿年前去唔洗食炒價飛，但係啲機票錢係而家兩倍。仲要轉機轉到暈

Yes 好記得上年平安夜打愛華頓
落住雪勁有feel就好想今年去睇

咁唔係你黎
科果個佢成日去歐洲

有個有錢男朋友真係好

住屯門表示,過到條屯公已經當去左旅行

貴到仆街聖誕節既

冇錢

成班富二代

諗住復活節再去anfield
邊到有飛買

根本同康保來果啲差唔多
保險撚仲要成日高高在上扮哂專業工咁

未去過英國

stubhub

男朋友同老豆會資助一下

唔係嘅，保險衰極都會有啲錢攞返嘅

除左精算

騎下牛出城已經係旅行

有生之年係主場睇過一次隊長踢波已經無憾

隻牛要種田，騎騾仔

G8退左休啦
果時係香港見到古仔,仲諗住佢會到做利既Legends

屯公=有 既中場線

咁都比你搵到位反

rich，屋企有牛

一直陪伴我們的卻是屌摩

個陣上保險堂個陣 個9upper將佢地比喻為醫生律師 而保險狗就係呢類專業人士(財務策劃師，即係稅佬個位) 客人係有求於佢地
下面堆撚樣對眼即刻發撚哂光

一年之後既今日以我所以個堆起碼1/3完全撈唔掂quit左

blocked

又反henderson

唔係自己出錢 知唔知醜

韓狗

you on 狗

Actuary就係
Financial planner 笑死人咩

想做娘娘死出去啦

利POST只容易男人椒劍

女人收聲

死9公

我撐你架

烏煙障氣

話你 on9 就狗公
咁成個 post 都係啦

唔知話利POST D人純好D定廢青

人地阿POST都會傾下股票,樓

我諗呢到無人玩牛熊

我係狗公冇錯

黑子入唔入盒斜角行？

邊盒,求NO

知你講咩啦,但又要買800,算啦

原來係球員投

點解on9一出聲就比人撚

睇完尋晚場鏝熱覺得沙文d把握力都唔算太差

如果係球員投好正常
兩閘一定會支持佢,高美斯都一定會
中場果D唔知,但前面3個由其明仔果D,試過幾次一個CARRY成場之後輸D ON9波而喊,所以有VVD係到減低咁多ON9波,佢一定支持
L6同沙拿訪問果時都有講過VVD係好有大佬FEEL

王君馨好正

高普搞人事野唔錯，
之前新到果陣唔會亂轉隊長，2個都唔出場就年資最長果個做
依加就隊內投票，咁就全隊都服
一定唔會搞到好似之前某隊咁

第三隊長姐
正常隊長場場都出架嘛
唔係反軒 但佢真係斷斷續續太多傷
所以第三隊長係場上機會多左

又要嫌人純情 又要嫌人廢青
又要入黎R水吹
講到識買股票就叫好成熟 好穩重咁

係 同預米拿下年返母會

其實係 真心覺得講錢傷感情
自己輸錢還好,你搞到人地都輸錢,都唔知點好

9up下傾下波咪算，硬係要認屎認屁上下網都要扮大袋完全唔知為乜

杰寧 條牛仔褲著得佢好靚

咪提條臭閪啦

佢同lulu有咩分別 借足球上位

杰寧臭西去歐洲睇左幾多場免費波

迷條25狗
仲要自稱係利迷

唔止免費波啦
應該係問睇完免費波再收左幾多錢帶狗公團呀

唔借足球上位真係識佢老鼠咩
睇佢應該係鍾意利,但G持25雲係咩心態

狗公

原來阿妓傷曬啲閘 ，會唔會對我地又出得返

-.-

出晒都唔驚

借隻屌摩比佢地啦

NEW MBA好撚正咁

我都會出錢架
酒店 食野都會AA

唔靚咩

咪係

留意到反JA既人都收晒皮

摩黎緊個夏天係咪free 走了？

Adam Lewis 上位

祝福佢

覺得而家軒就係尚有餘威既末路君主
而vvd就係權傾朝野既一代名臣
就好似皇太極同多爾袞咁

不過皇太極唔撚長命

有個咁外表女友就心足

軒呢，佢係度果時就覺得有d球員比佢更值得正選，但有時無佢係度，打得差果時又好掛住佢

TAA

樣衰啲我都ok

頂爛市

狗公TAA 連大肚婆都唔放過?

LIHKG @ Android

冇波我都ok

堅定流

其實街上好多女仔肯化下妝都靚架

成件事好痴線

唔撚係掛

應該堅
個ig direct message係TAA官方account
佢一黎就問人交換snapchat

唔知我去Dm taa會點

咪會無人應你機囉on9

咁狗公

收皮啦 咁大個人就唔好咁多ff

Pm基達文尼應該會應你既

“Play chess with me
Or suck my dick”

單野係幾時
又sunday又big game
但係顯示location 係聖彼得堡

世界盃啦明顯 條女都問英格蘭點

Loris Karius' agent, Florian Goll, on reports he could return to #LFC in Jan.

"Complete nonsense! I wonder where such things come from. This news is absolutely untrue. Loris is on loan to Besiktas for 2 years, that's the situation." No intention to end this loan contract."

Buvac Talk
James Pearce

Q: Zeljko Buvac is still listed on the club website. Surely the club need to make an announcement? Do you think we’ll have official confirmation anytime soon?

A: There won’t be an announcement from the club until the terms of his exit have been agreed. I thought it would have happened before now but clearly it has dragged on with lawyers involved.

I certainly don’t expect Buvac to return to Liverpool. Officially, he’s still first assistant coach on the club site. That job really belongs to Pep Lijnders now but the Dutchman can’t be given that title until the loose ends from Buvac’s departure are confirmed.

Klopp Content
James Pearce

Q: Any chance Liverpool will buy a forward or creative midfielder in January if we stay in the title race?

A: Unless injuries hit, I’d be surprised if Klopp made additions to the squad during the January window.

He seems very content with what he’s got currently.

There is an outside chance that Oxlade-Chamberlain could make a comeback before the end of the season but he certainly won’t be rushed back.

It was such a serious knee injury he suffered and Liverpool don’t want to put pressure on him with any kind of timescale.

唔好急啦，本身都易傷，調理好先
叫fsg科水買多個算啦

taa收檔
出番clyne

搞到咁大鑊咁

高美斯右閘
老虎 正選到2046

搞弟婦，勾義嫂都可以做名叔，taa最多照下肺

諗唔到taa咁咸濕

屌好日唔入下黎發現原來又有新條件
交得稅多都未夠仲要識玩牛熊先得

要跟佢買倫敦金先係成功人士

睇死英媒一定搞大件事做死TAA
TAA足球生涯已完

大把球星性醜聞都冇事啦 仲要taa都只係做緊狗公 都未搞人
希望佢今次學精左唔好再錯就得

希望真係無事

英媒針對利唔係第一日既事啦,實有咁大搞咁大

Dele Alli

不過真係第一次見利球員咁樣斷正

條女應該好正

Dm左taa

利迷真係多on9

taa 又唔係靚仔 不了

妹子冷靜啦

Yr bf is watching

TAA即刻問可唔可以cum inside

Taa: 妹子 bareback ok?

覺得TAA好有大志
屌大肚婆都算係人生成就

會唔會比廢中雪？

八號？

3號頂盡

Taa仲話想做隊長
陣間俾人話利=狗公

撞完山散哂

廢中：屌你唔預埋我

feel到正仔陣失望除

報紙佬吹到風王

泰利 傑斯咪又係咁 係咪英人既嗜好？

佢事實係今年風王

Taa改名叫Tba啦

一樣咁鍾意搞人妻

大陸呢排vpn好唔穩定

最慘係利官方會將球員塑造好形象比大眾睇，之前水貨比驚喜細路，綿龍古狗聖誕去醫院探小朋友。今次搞單咁嘅嘢，傳媒吹一吹真係比人笑到面黃

taa做乜勁

tba人都走左，咁都要鞭佢屍

衰咸濕

每個男人都會犯既錯

上唔到連燈

連登/高登唔係大陸都上到既咩（好似係）
係google,whatsapp就用唔到

你都係啦

連燈好似都block左
或者睇地區

高叫幾聲反共就無事啦

拉西拉走左

馬會APP反而用到

我愛祖國

由你講特別有說服力

咁咪好囉
恭喜ching重獲自由

呢個世界重有成個森林等住你

玩左右手3p?

係要講到咁白

屌你老母

萬性節

OT呀仆街

...

month end好難唔ot

Karen等緊你

邊個來

Tinder好啲定CMB好啲

利ＰＯＳＴ已死
係度傾交友APPS

我覺得幾陽光

我ig特登較左public比佢睇
諗唔到真係理我

圖呢？約炮未

頂好想放對話圖出黎
但好驚好驚傳開去比出面班癲佬睇到
到時真係難搞

關於利物浦首席助教布華士（Zeljko Buvac）的去留情況，Liverpool FC - Liverpool Echo 終在日前發表最新的跟進。該報稱，布華士已落實離開紅軍的教練團，但消息遲遲未獲官方確認的原因，全因有律師介入事件。不過，對於布華士為何離隊，還有事件牽涉律師的原因，《Liverpool Echo》並沒有提供更詳盡的報導。

驚西 呢到撚有人moon

大撚把

貼

無樣驚西咩，當自己係有丁咪得

好想睇

叫taa 自拍碌j

19歲仔，有無猴琴成咁

19歲血氣方剛好正常啫

19 歲先猴琴呀

19歲 又有錢 英格蘭國家隊新星

好想睇圖，係咪死不悔改

佢應該淨係對大肚婆有性趣

上位得太快，可以準備過獌/車

肥到好似大肚咁咪得

男人啱唔啱

無人講琴晚出新ipad同macbook

不過傳聞會有airpod新一代無announcment

更衣室已經有2 pair
再整多件

其實有好多pair
好多都係Gay

放啦

快啦屌

快啦 唔著褲好凍

利物浦呢隊波真係好淫賤
上至球隊球員
下至連登利Po
全部都係狗公呃閪屌

平凡的幸福 有西屌

你情我願叫咩呃

Vpn我用vpn tracker都ok不過要比錢

你好似日日都...

taa

TAA咩事？有無手足講下

牙朗IG覆左我😆

大肚婆想比驚喜自己當TAA偶像嘅老公，偷偷地Inbox TAA facebook 想TAA比個message 自己老公恭喜佢成為爸爸。點知TAA 就問條女拎snapchat 之後展開情慾對話，又話要內射大肚婆，又叫條女含，三番四次Chur 條女，就咁

細蚊仔係性急d

靚仔咪你情我願
利po毒撚同TAA叫一廂情願

ot左個幾鐘都仲係成條team最早走果個

怕左你地
Cap住頭一句先 下面仲有啲對話
但都係傾下計 冇問交換Snapchat

haha u cute

韓狗be frd ok?
Me power powerful

有狗公都要有個娘娘先得

求ig

閪係邊想搵

trentarnold98

haha u cute 屌喇星無d巨星風範

You seem like fun

好親民

肯定block左

咁有錢大把女埋身啦
洗唔洗做到咁

You sucky sucky

通常鬼佬覺得cute既都係

有冇下文

肥膩野

Brewster 下半季復出猶如強援加盟
唔使買人了

前幾日上大陸

連登 高登 youtube whatsapp 乜都上唔到

根本就係內聯網黎

正既係hot
唔正係cute

個球員已經賴左野仲走去玩埋一份撩鳩人係咩心態

隔離post有墜機片睇

仲有幾句嘅但而家我冇覆佢住

就係有單野爆左出黎先收斂左

真係好撚sad

都唔係撩 暫時有啲互動幾好傾

TAA: u want my dick

夾硬起機咁

大黑腸

啡啫 未黑
黑要搵文尼

好想一邊被佢𨳒一邊話佢係selfish boy

佢唔搞嬲男人架話

可唔可以收TAA做兵

啲球員踢完一場就交換一件波衫
一年 40 場左右，掛靴嗰時屋企咪有成 4-500 件波衫

點會場場換

想知猁狗手足點睇你地出左隻厹

麻煩屌屌佢d出波

係就好

我都好想比佢包養

如果佢對我咁講我都唔識點應...

見過鬼仲唔怕黑

傾耐啲先問下佢多啲利物浦隊波嘅野

屌喇媽 平時我dm d人又唔見佢地覆

見到 salah 完場都拎住 cardiff 件波衫

麻煩叫佢屌下廢中唔好用高英斯打右閘

d巴士司機都係仆街黎，咁撚鍾意飛站

就憑佢之前比軒笑佢打呔加唔sip衫就知佢social唔叻 鍵盤戰士黎

有人問佢換咪換
換完佢自己都可能唔記得祈喺邊個啦

叫佢偷影張 salah 半裸照嚟 j 下

利po有冇中上男神
想認識

20歲仔炸

我都係第一次dm球星

高賊今季首3個月成績
10勝2和2負

老老實實 表現已經好理想
只不過有隊鏝係度 仲穩定過我利

20歲唔細
不過西人智商黎講差唔多

淨係dm過Vivi同佢傾計

麻煩叫佢屌下廢中唔好出

dm 過coutinho，read 都冇 read

D259係咁架喇

記低車牌投訴

有無人dm me

FF緊TAA follow我就正
個感覺好唔真實

Me

I am not TAA

有冇人dm我

follow咗你
咪可以喺taa 到 check到你ig名囉

HAHA U CUTE

天文台DM你OK?

haha u sexy

dm左hope solo, 今晚唔使打飛機了

佢dm我把撚咩 我dm佢問野就差唔多

中村個個都覆

dm佢叫佢執柒個暴雨警告信號

日本仔有禮貌d

連贊狗都認真覆真係cls

dm jelly唔知會唔會覆呢

見面講過 佢唔改我吹佢唔漲

仲要唔係發火/寸鳩返佢果隻覆

揀佢有用過基奧堆垃圾啦
冇佢對印尼豬撚埋啦

dm球星未覆過 反而d model仔有時都會覆

約韓狗出嚟睇波 慶祝萬聖節 同埋順便睇佢向ig撚taa

John ok?

應該釣狗公諾釣到佢嚟香港
再成班利post 基佬係酒店房等佢

我dm 林婷佢睇都無睇過

基奧真係得個樣

贊狗係邊個

屌做乜撚野
撩乜撚野人

港超post既ching

喺本地波post戇鳩+煩膠過on9子1000000倍嘅狗
唔block佢根本連正常追post都做唔到

大家咁大膽dm人 我一次都未試過

怕咩 明知唔會覆

竟然會有咁既境界
利po可能要集齊我妻牙can懂球帝同稅佬先做到呢點

有啲懷念同我妻一齊嗌 vvd 嘅日子

今晚出去飲

顛峰時期10個有7個留言係佢

個撚個落lkf chill我就要溫mid term

FIFA 打Season 水貨升到91 交屁88 AB跌到83...

ut啦
勁好用

溫哂未

仲有成百萬COINS

啱啱print左notes

未落過bar，是否太毒

是

咁不如唔好溫出去玩仲好啦

求介紹

老虎轉左puma

就買到Stevie

e d先叫萬聖節，好過香港某d on9出血小板

買左van basten 勁到pk

唉屌 又做錯野...要同事幫我執...
好想殺死自己

信我 執屎果個比你更想殺你

好想搵窿捐

好過我隔離個c9
教佢又話 呢d野我明
呀叔我心情唔好嘅話真係即刻收聲唔講野

仲要依家全公司死system 做唔到野

打個丁冷靜下
要唔要丁圖

新利留名

原來就係你條仆街搞到我要做多左野

真心覺得自己好冇用

我以前有個老細講過：你唔識係正常，唔係點解要教你，唔識咪問，你乜都唔問我仲驚
所以有唔識就問多d啦

返工好慘

it犬會想殺左你

有個識教人既老頂真係唔同啲

我個日過左隔離TEAM學野聽完都唔明咁滯

好 av feel

咁講一講正視唔到

其實佢都唔係好識教人，但最緊要係你會問

av 定gv？

牙朗真係好撚基

奶西ching = 卡里奧斯

喂呀 唔好咁比
我冇佢咁靚仔

咁米勞列

想科

HP printer 屌你老母

印黑白要人四色墨盒都要有墨

好喇, 半個鐘前話無哂黃色,粉紅有少少
落街買黃色, 上番黎裝嗰陣話粉紅無墨有裝咗先有得印,屌你老母

我屋企部brother都係 好on9

metoo
我有個fd 自己改咗係直接倒包墨水入去就得 真係一包包墨水咁

如果係屋企野趁未收鋪出街print啦

我all in完g8冇錢了

唔使加蜜啦

就係儲緊錢買謝隊

力架個個20cm起步，持久力接近一個鐘，阿妹你頂唔頂得順？

屌你件泡妹真係好撚on9

屌係咪戇鳩架咩韓妹子
自己見新聞 屎忽痕走去dm人
無啦啦撩鳩人已經夠戇鳩

依家話咩沉船 好撚心啦
不過你唔好污染利po好嘛

咪又係稅佬咁既Attentions Whore

轉工啦

真係污煙瘴氣

賓穎個家姐ig 覆左我2次
佢真係好正

吸煙不了

失婚少婦

一齊食咪無問題囉

有咩Dm心得

攪到我都唔想入了

very good. jpg

唔送

牙西 幾時做番廢青 miss u

一直都唔想你再入

是未有5會？

見過佢真人，食到煙駁煙咁
不了

煙剷

無誤會，好真誠

真人好厚粉好殘 老實講有d柒

紅襪又冠軍了
幾時到我利呀

同公司光榮

條友男人黎
成班人當佢真係絲打

個個都痴曬線

短時期內唔會 除非過唔到probation

反而真絲就個個話有J

有鳩的妖魔

韓狗有乜嘢得罪你地

做乜對佢態度咁差

奶下西應該無事

唔知
無啦啦屈人男人

肥閪黎 奶唔落

Ching落街買定美極先啦

男人老狗咁既語氣係人都想打鳩佢啦

加油

搵定下份穩陣d

安全了

比清又發功

認同 條人妖真係好撚煩

利po需要CaptainG

醉曖OT

做到癲左？

係女又好 仔又好
你真係好on9

好多謝公司比機會我學野
滴水之恩 當湧泉相報

垃撚圾

你

-.-“

After

Agger

1001

U got snapchat?

艾凹腰

企開d啦屌你老母

搶到1001嗰個麻煩諗個正常少少嘅po名

吊 我以為1001

助攻